何文田 迦密中學 蔡功譜中學 聖三一中學 全部學生同校友都入來！

何文田區聯校人鏈冇迦密同蔡功譜
大鏈搞手嫌呢兩間太遠呀 所以問都冇問過
但咁樣唔代表可以乜都唔做

愛民鏈要人呀 快啲傳開佢！

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

大台真係好撚威 問都唔撚問 唔俾人地有200個人？

我願榮光歸香港🇭🇰

小心點
有間狗屋加埋愛民深藍
最好出番去join其他學校

人地唔預迦密聖三一 唉

打錯係迦密同聖三一

就係因為個地理位置

會小心的了

仲乜唔連埋山腳新法培正華仁呀？

睇落似地理位置唔方便喎
不分化 不割席

根本唔順路 關大台撚事咩

push

最近應該係蔡功譜經房屋署天橋連去德蘭
如果夠人嘅話到時自動波連埋一齊啦
可以叫你哋D舊生加入

玩遊戲呀宜家？唔侵你玩？
點解要屌人地"唔預"你？